就生眼瘡有冇打救方法

Feel到就生眼挑針 眼皮眼尾個位好痛 一眨眼就痛 唔想佢惡化（利申以前試過腫到開唔到眼 ）有冇人有方法令佢唔好爆發 滴眼藥水得唔得？

睇醫生

佢未嚴重 所以唔想曬錢

係咪成日偷睇阿婆沖涼？

講真呢！以前細個有你類似呢個問題，不過係外來因素導致，有啲金粉入落眼到，眼角位有少少腫起，跟住慢慢變大同埋有啲痛，最後被個醫生吉一吉，洗一洗眼，最後查啲藥膏就冇乜事。

買左新v樂敦 諗住早晚滴下 睇下消唔消到啲菌 唔得再睇醫生

唔好浪費金錢同時間啦
直接睇醫生啦